有冇巴絲做過教日文

想問你地之前收n？幾錢一個鐘
我係日本返工乜試都冇考
返到黎係咪都係要死死地氣考返n2/1先有機會教？